{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 9월"
    },
    "text": "駐車時間を超過すると追加料金が発生し、備品及びアメニティの窃盗や器物毀損の場合は刑事措置となります。 客室は全部で10個で、近くには楊平駅があります。 韓国語で案内を支援します。 宿泊施設には専用駐車場がありませんが、楊平5日市の共用駐車場が使用でき、駐車時間クーポンを一部支援しています。 駐車場は平日と土曜日の8~19時まで有料で、最初の1時間は無料です。 日曜日と祝日は無料です。 モーテルは楊平市内に位置しており、様々な食べ物を利用するのに便利です。 ペットは入場できず、男女同室での宿泊や私的な集まりも禁止されており、未成年者の入室は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設には専用駐車場はありませんが、楊平5日市の共用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車場は平日と土曜日の8~19時まで有料で、最初の1時間は無料です。日曜日と祝日は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車時間クーポンは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車時間クーポンを一部支援しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設には全部で10個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには楊平駅があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、駐車時間を超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "備品やアメニティの窃盗や器物毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "備品及びアメニティの窃盗や器物毀損の場合は刑事措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺には飲食店がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は楊平市内に位置しており、様々な食べ物を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "私的な集まりは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、私的な集まりは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 404
    }
}